現場戴口罩selfie

有冇可以分析下？
究竟有冇意思？
[url][/url]

廢老?

係

覺得自己個口罩好威威掛